前線既暴力就話唔啱唔好睇，黑警既暴力就睇慣了

前線對藍屍既暴力都唔知有冇黑警對示威者既暴力既萬分之一，再者99%既鶳都對方有持致命武器

條反蒙面法，黑警就可以有特權蒙面，前線就俾人夾硬扯甩口罩，嬲嬲地爆下黨鐵/中資就話唔好睇

口講就兄弟爬山 齊上齊落
實際就兄弟耕作 我來收割

香港人，槍口一致對外啦，對係咁真係輸係自己手上

和理左入黎傾下